新年返工咩情況下要派利市

收左一封同grade 一封下屬既利市
佢地都結左婚
我單身係咪其實唔洗理
定係我其實都係要派

出手啦 唔係成世都無得派

咩意思

最高級個上司，佢未結婚都會派開工利是
結婚嘅同事會派

但如果係高不成低不就嘅中遊，就睇下同rank有無呢個派俾下屬嘅習慣（姑勿論單身定已婚）
如果唔係做壞規矩其他人好難跟

跟歲數最簡單

我係最後生果個係咪就唔洗派

我係垃圾中層但係無咩人可以跟
職系分得太散

咁就算啦
應該派單身同事都夠啦

結咗婚嘅禮貌上點都會派同高層無論結婚未都會派比啲細嘅當開工利是

我係垃圾低層茶水姐姐都冇派

最好就派比下屬

我係職系最低級果個
但係高級過隔離幫手果個職系

直屬既係咪單身通常都會派
如果係其他team只係低級過你既咪結婚先

派利是唔關結婚事

下屬/幫到你手既都要派

保安清潔都要派

除非係老細要派開工利是
或者你係CEO不過CEO都唔會問呢種問題啦

覆錯左自己本身係想覆番樓主

27歲未結婚
Payme 比兩個下屬寫住開工大吉算
但有個下屬同我同年仲大我幾個月

點計比幾多

睇吓你人工幾多 同接受能力幾多啫
正常同事唔熟 咪20蚊
熟啲咪40蚊 做個意頭姐
你又唔係老細

我各比左$100

好上司